點解老豆搵仔咁少Subscriber？

各大Channels嘅人數都係廿𡃁萬左右🤔
係咪Telegram嘅宣傳做得唔夠？

推

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

屌你老母眼花定乜？

老豆搵仔有成23萬sub呀五毛狗

23萬咪少囉屌你老母屈毛死盲撚收皮啦
內文咁撚短都睇唔鳩到啊呀你老母臭閪
大大隻字寫撚住廿𡃁萬
你含撚完你老豆碌臭撚先睇啦懵柒柒

5毛狗😂

因為好多人仲用緊whatsapp
唔好見連登仔成日留tg就以為tg多人用啦

證明活躍人數好少